(認真討論) 莫言話香港喺文化綠洲

其實大家點睇文化沙漠依個稱號 返工返學都返成隻 咁都好 每日坐地鐵都會睇下小說
其實見香港都幾多人鍾意睇書 根本唔洗搞咩濕鳩閱讀報告